香港11月採購經理指數跌至38.5 創2003年初沙士以來最差

點解樓 股 都見大幅調整
物價 又是咁升

未見大幅調整

樓價未跌，繼續努力

樓價俾淋病放寬按揭成數托住呀一個二個失憶